(深宵電台)歡迎瞓唔著嘅你哋

WELL IN ONE

時間:逢星期日凌晨一時

主持人:WellWell Dunson 公仔

節目宗旨:將當年遊花園嘅歡樂帶俾大家
令大家暫時忘記生活在水深火熱嘅香港

youtube:

幾好喎 G持樓主

有好多元化嘅節目 有風煙啦 遊戲啦 同好嘢分享

聽晚一點正就正式開台 請大家多多指教

颱風中在溫暖的家聽住電台就最好

多謝支持

推

G持

今個星期，我地首先會有新環節，就係「問題天天都多」
呢個環節就係叫咁多位巴絲 集思廣益 ，就著我地或者聽眾既問題，諗一啲解決辦法。

第一個打頭陣既問題，是咁的⋯
我地Well in one既小薯仔—雷爺 ，佢泊左部單車喺西鐵站隔離，用鎖鎖好左。第二日，就比人偷左。喺第三日，喺西鐵站嘅另一端，見返自己部車，花痕同跌痕都9成似，呢個時候，點做好呢？

歡迎喺以下網址/呢個post留低你地嘅好方法，我地今個禮拜開台會讀出。如果大家有奇難雜症嘅問題，都好歡迎大家留言！

今晚又開台啦 未訓或者訓唔著入嚟一齊9up下

今晚一點開波

仲有10分鐘

開始啦

開始啦開始啦

有新環節呀

入嚟聽下

開波啦開波啦

今晚又開台了

今個禮拜講一人N個淘寶中伏經歷 想分享可以入嚟

而家講緊萬聖節呀 有冇人有野想分享

有冇人係淘寶中過伏